關於818之後點行落去

利申p牌仔第一次開post
講錯歡迎指正

小弟就咁睇既
勇武巴打的確成為我地爭取左好多
但始終係雞蛋撞石牆
我地再升級始終難同有齊軍事裝備既狗相提並論
反而賠左好多手足出去
既然能力唔會足以奪權
所以勇武既最終出路只可以係製造事件 營造壓力
以draw國際同和理非既關注
用佢地既方法解決

而如今呢
我地已經成功push左上去國際平台
其實我地呢兩個月已經提供左好充足既黑材料比國際
D料仲滿過滔滔個湯底架喇
所以與其繼續賠手足出去
倒不如先睇國際做唔做到野
再決定接落黎既武力*升級*
如果解決唔到
就真係要靠升級再製造更大輿論

所謂既升級係咩呢
就係用武力增加出動老解暴力鎮壓既可能性
因為老共目前最難解決既位係
港府又settle唔到我地 但出老解又會閪霖
講緊既閪霖係香港 中國 甚至係全球經濟收皮
(請參考番之前相關post
再加上老解出動帶黎既人權問題
所以升級目標就係用力煲大呢個矛盾位
等老共更難做 同外國更大理由做野

講番而家
唔代表等待既呢段時間要靜落黎
和理非遊行 文宣 快閃 不合作運動 罷工罷課
缺一不可
尤其文宣要繼續煲黑警同港府既罪行
要keep住push大家團火 唔好比輿論靜落黎後不了了之
場運動先可以last落去

同埋唔好諗住淨係靠哂外國
侵侵係生意佬就大家都知
我地自己都要諗出更具威脅性
更多人可以參與既和理非手段
勇武既就要趁呢段時間
研究下裝備上仲可以點升級
同埋最緊要既係養番好個身體再戰
果d比人打到手瘀腳瘀
做消防做到五癆七傷既
全部同我去養傷！！

小弟諗到想講既就得咁多
大家有同意唔同意既請隨便講

推

自推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

唔該笙哥

9/10

屌，聽到啲廢老話我哋驚咗老解所以818先冇衝

10/10

仲有廢老界KOL 689